<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Posts on Тюменское дело</title>
    <link>https://tumenskoedelo.cloud/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Тюменское дело</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Mar 2023 12:49:01 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://tumenskoedelo.cloud/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>⚡️ Фигурантам «тюменского дела» предъявили новое обвинение</title>
      <link>https://tumenskoedelo.cloud/post/3/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Mar 2023 12:49:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://tumenskoedelo.cloud/post/3/</guid>
      <description>Только что в Центральном районном суде Тюмени закончилось заседание, в ходе которого срок содержания в СИЗО Никите Олейнику и Данилу Чертыкову продлили ещё на два месяца — до 30 мая.
В ходе заседания судья озвучил, что Олейнику и Чертыкову предъявили ещё одно обвинение — в «приготовлении к террористическому акту» (ч. 1 ст. 30, ч. 2 ст. 205 УК РФ). По совокупности с предыдущим обвинением в «руководстве террористическим сообществом» Никите теперь грозит от 15 до 30 лет или пожизненное заключение, а Данилу по совокупности с обвинением в «участии в террористическом сообществе» — от 5 до 15 лет заключения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>«Если ты будешь «в несознанке», то у тебя будут проблемы в исправительном учреждении»</title>
      <link>https://tumenskoedelo.cloud/post/2/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Mar 2023 12:46:34 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://tumenskoedelo.cloud/post/2/</guid>
      <description>Второй день судов по продлению меры пресечения подошёл к концу: Денизу Айдыну продлили срок пребывания в СИЗО до 29.05.23, Юрию Незнамову и Роману Паклину — до 30.05.23.
В ходе заседания судья озвучил, что Айдыну, Незнамову и Паклину предъявили ещё одно обвинение — в «приготовлении к террористическому акту» (ч. 1 ст. 30, ч. 2 ст. 205 УК РФ). По совокупности с предыдущим обвинением в «участии в террористическом сообществе» Денизу, Юре и Роме грозит увеличение сроков от 5 до 15 лет заключения.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
